全城中伏，已經冇人記得安心偷食

冇人記得你老母死左

記嚟做乜9

記你老母

人地偷食關你撚事咩

馬明一樣咁正氣

智障廢佬

其實大把人偷食啦 記你老母咩

我都唔記得狫蚋-係狗
狫蚋-老母係雞

係

衲狗老母係深圳人民醫院瓜老襯

記黎做乜9

國難當前
記你老母

記記記 記你老母

此po已完，睇俾評完就算，無需再推，請集中推有用Post

老衲-係狗所以記得

聽人講驢仔係安心fans,所以叫狗仔去死轉移視線